黃藍電影圈火併: 吳京 vs 王宗堯. 戲院要人!

Golden Scene發行 王宗堯有份主演(其中一個單元故事)的香港本土電影《夜香．鴛鴦．深水埗》 曾入圍國際知名既International Film Festival Rotterdam 現已定於11月19日在香港上映. (電影故事細節上, 有令抗爭手足有共鳴既地方. 所以電檢處係電影開頭強加警告字句. )

但同時間, 由吳京主演, 描述中共軍隊對抗美國軍隊的電影《金剛川》亦己定於11月19日在香港上映.

今次係黃藍電影第一次同期上映. 希望至少《夜香．鴛鴦．深水埗》入座率會高過《金剛川》. 戲院要人.

冇咩嘢好做:
優先場嚟啦🏃
🏃‍♀️
《夜香・鴛鴦・深水埗》優先場現已開賣！兩場均設映後談，仲有⚠️神秘嘉賓⚠️到訪，手快有手慢無，有睇請趁早！
🗣️
場次資訊 Screening times:
8/11 (星期日 Sun)
3:45PM K11 Art House
5:40PM Cinema City VICTORIA
🍿
️ 買飛請早 Ticketing：
K11 Art House:
Cinema City Victoria:

11月19日 正式上映 | In Cinemas Nov 19
🌍

全球發行 World Sales Golden Scene Co. Ltd. - Film
🎬

預告片 Official Trailer

王宗堯係抗爭手足

推

幫推

多謝各位手足.

吳京又指埋哂D on9片打飛機

吳京又拍埋哂D on9片打飛機

中共指定要拍, 煽動反美國情緒.
暑假趕拍, 10月大陸上映.

戲院要人.

11月19日, 戲院要人

拜登當選 吳京套飛機片係唔係落得

都會繼續上.
小學雞最鍾意煽動偏激民族情緒.

必睇

推 要人

戲院要人, 支持黃圈.

《夜香．鴛鴦．深水埗》張poster係專登呢個style？

又用黃藍去情緒勒索人入場
黃圈長做長有

張海報Hea撚到咁

金剛川係爛撚到連大陸仔都唔想睇

好 撐吳京

好過時代

兩套都唔吸引

推推推

仲有一套韓戰片係出年會上

唔勒下大家咪畀藍戲贏
陳可辛套中國女排都好票房過金都

解散軍vs美軍
不如而家開火打真軍拍套紀錄片好過啦

下面果套鳩片，個封面真係打緊砲

解散軍

幻愛無吹雞, 票房都會差過中國女排

好似又係吳京主演.

去戲院counter
: 請問買咩飛？
：（大大聲）深水埗！

戲院果陣會唔會有蛋炒飯食

蛋炒飯

最浪漫嘅肯德基

無忘初心

聽到抗美神劇已經伏到痴線

戲院要人

題材好似幾有趣

打飛機打到極致

而且, 電檢處係電影開頭強加警告字句, 跟"理大圍城"同一待遇...
另類品質保證.

電影角度嚟講 吳京嗰套實好睇好多
王宗堯嗰套真係拍馬都比唔上
但因為黃片 所以我盲撐!!
戲院要人睇黃片!!

Push

屌你又賣弄支那飛機

你竟然俾睇吳京套反美電影?
套戲由中共公司投資, 你咁做係俾錢中共洗.

真係谷精上腦

支持黃圈

你閱讀理解有問題?

打飛機片既代言人

力挺手足抗藍圈

pish

為手足而推

push

力推黃圈電影

偶像男神王宗堯!!!
無論套戲拍成點都會入場支持~!!

王宗堯係渣狗啲人黎 不了

推。已買飛

點都唔可以比戰狼反美片威盡

你咁樣隔硬整個vs 個擂台，真係幫藍圈宣傳埋

其實都唔使貼架啦
佢都黃到街知巷聞

不論我有無講套戲，藍圈都會包場

中國女排香港票房都賣得

幾鍾意林耀聲
可惜紅唔起

香港年輕演員難做 (唔計CCTVB偽人)

吳京竟然折墮到拍埋啲扭曲歷史嘅洗腦戲。唔好話咩黃藍，尊重真相、歷史嘅觀眾，就算射落海都唔益哩班杏加橙啦

渣狗軍不了

sorry .

但照樓上手足咁講, 吳京套戲係大陸都口碑唔得.

Sor兩邊都唔會支持

睇張poster都知佢打緊飛機

蜈京張poster又幾似打緊飛機就射咁

支持還支持 我都係要幫大家打定個底先
吳京呢套戲有舉國支持製作
加上有動作戲+大場面一路都係主流爆谷戲
所以唔計藍絲都好 都一定有班中立L入場

反之吳宗堯呢套應該係小成本製作
戲路亦都同前者截然不同
通常嚟講都係小眾電影
不過睇trailer有個令我幾好奇嘅位就係
當中幾個場面都係唔係用統一濾鏡/熒幕劃分
而且從內容都肯定係多線並行故事
點樣令呢種不劃一嘅風格和諧出一種完整會係呢部電影水準嘅課題
成功嘅話會係佢最大賣點
呢種迵異但一致嘅風格亦都正正符合深水埗龍蛇混雜但又有別樣風格嘅特色 應該係主題嚟

總括而言呢部應該係一部偏實驗性嘅電影
上個係呢類有不錯成績嘅佼佼者就係為人熟知嘅銀河映像 雖然佢主打警匪同伏筆
老實講 黃圈經濟嘅支持話唔定就係本土電影業題材多元化嘅一大強心針
所以重點係
票房不如同期勁敵都不用氣餒 能夠將呢種風氣延續下去 直至開花結果那日先係長遠之計 短期目標就係要令其票房回本先

我相當期待香港電影業重光嘅一日
如果可以 麻煩樓主幫我pin一pin

比人搶咗咁多位

王喜果套呢？

OK

thx 但我好少打呢類型嘅文
有錯請大家大大力屌

睇下香港廢老話美國迫害佢就知
冇腦唔夠 仲要洗

試映戲票買得7788
我會去睇試映

正 想睇男神

係 兩套類型咁唔同點比

電影野樓主好熟
似行內人

所以我希望大家唔好以超越為首要目標
大成本有大場面 但小成本都有小感動

幫佢瘋狂劇透

客氣
我唔係行內人, 只係毒男小人物

戲院要人 要一上映就去睇 多人睇先會加場

早咗啲。不過推定先

到時會再開post

支持香港電影
仲有多謝連登先

上呀！

睇完個宣傳片我以為係美食節目

唔只咁簡單,

唔論黃藍
吳京呢件垃圾從來都冇拍過一套好嘅作品掛
(危城同流浪地球唔叫差嘅)

以前拍殺破狼系列果陣好d

相比, 佢係戰狼2既演出hea爆 (利申: 睇戰狼2老翩)

一定支持黃圏電影 手足加油

A

支持手足

支持

力推手足電影

準備好

g chi

自己睇一次再約朋友睇

洗撚鬥咩 唔睇王宗堯嗰套都冇人會睇吳京果套啦下話

中國女排香港票房都好好
如果 王宗堯新片既入座率大敗比吳京，咁就肉酸

純粹驚啲朋友同我講嘢阻住我睇戲

各位戲院見

香港人話讀design冇用
咁咪冇design lol

黃色電影圈

全力支持

乜鳩戲嚟

老婆做大陸公司，公司俾錢同事睇中國女排

《夜香・鴛鴦・深水埗》 - 四個有關香港本土既短篇故事. (部分故事有令抗爭手足有共鳴既地方. 所以電檢處係電影開頭強加警告字句. )

《金剛川》 - 描述中共軍隊對抗美國軍隊

但又好老土，睇完返去claim 錢

辛苦手足同阿嫂

冇啦，點會睇

雖然老婆唔係深黃，佢又唔會走去睇大陸戲

明智決定.
就算免費, 都唔好浪費時間.

支持王宗堯

下面嗰套垃圾睇半張海報都唔開胃

下邊果套打飛機戲

死啦 我睇左預告 完全吸引唔到我

利申: 真心想支持

電影封面、預告都麻麻地

應該都無咩人睇，票房一般般啦，

咁一定多過金剛川嘅，中共軍隊更加無人想睇好易聯想到抗日神劇😂😂

金剛川會有唔少包場, 票房低極有限

明白既, 《夜香．鴛鴦．深水埗》始終係非主流電影 (雖然有黃色情節)

幫推

會嘗試支持

如果最後比我知唔夠200萬張飛，以後唔好同我講咩黃色電影圈！

200萬張飛, 我都想, 但目標比較高 (無間道都做唔到)

暫時目標 - 力谷首日入座率

岩岩係youtube search左一下， 金剛川已經有偷拍全出戲 笑撚左

中共投資飛機戲都夠膽老翻